廿幾歲但成日好攰+膝頭痛

右邊膝頭上落樓梯有時會痛
長期好攰D骨同肌肉
上網睇有機會CANCER 但體重不斷升又應該唔似
有冇人試過類似情況

睇醫生喇

當然希望樓主不是患癌
而是休息不足
或肥胖、過重引致膝關節勞損

有冇做運動

上網睇流鼻水都有機會係cancer

有冇做開運動

讀書個陣有 而家少左好多

做翻啲對關節低撞擊性嘅運動

ching 有咩運動岩

想減肥 但係咪唔跑得步

單車機 橢圓運轉機